殘忍嘅豹紋守宮breeder

豹紋守宮要有基因突變 有新嘅特別嘅色系
就要比佢地瘋狂繁殖 再睇下下一代出唔出到隻靚嘅
啲breeder一見到個b隻色唔靚就扔撚左佢
成件事就係人類假扮上帝 製造新嘅品種 黑暗到仆街

有需求先有供求
Btw我又未聽過個色差啲就掉，因為苗係睇唔到色
起碼都要養到亞成先準確

而已經去到亞成，就自然會大多少少攞嚟配

所以一個正常嘅breeder係唔會掉自己啲嘢
最多都係平啲放

一係你就開名，唔好一碌鳩打一船人

至於係咪假冒上帝，呢個係哲學同宗教嘅問題
我就唔討論啦，只要唔係虐待動物我都覺得冇乜問題

Btw繁lemon frost正仆街

其實講錯應該講繁殖場個啲同一啲視守宮為生財工具嘅人 我諗香港大多數都係好嘅breeder嘅